[公公話比曬你地屌屎忽]馬德里體育會球迷助嗌區(3)

¡Aupa Atleti!

新po留名

講真 以前打強隊咪一樣8個人守
一有波盡快向前踢
前面頂多咪基沙文同托子加一雙翼哨

今年學人玩控球
中場又上又落 完全唔夠搶

完全唔明個戰術係邊
打陣地戰都唔係強項

牌唔夠人地黎

對面最癲係冇猩猩都仲有機師同阿辛斯奧

Antoine Griezmann's game by numbers vs. Real Madrid:

0 touches inside the box
0 chances created
0 take-ons
0 shots

係 拎住個波既時候 唔知以為贏緊幾粒

起碼要打到自己風格
加陣成場不知所謂

屌疤狗發癲周圍咬人

人地比人抽已經好慘
仲走入去笑埋一份

有得笑緊係笑啦

做咩改左名 卡子

比疤狗咬
係咁話me蝗阿雜種

出面啲人有時幾柒煩

yes

BREAKING: @mohamedbouhafsi confirms that Alexandre Lacazette has decided to join Atlético Madrid. "Advanced discussions" taking place.

除左褲 加美奧

垃圾一早要走

有冇信心聽日反cup

睇波啦

皇馬加油

你地贏緊

又中腳

樓上賭撚

矛人係呢邊 橙

上訴失敗 屌

屌, 100M凍過水

收數佬唔走 有情有義
不過今季唔走 下季都走

連登呢邊矛人

我都想知點解

高登果邊都好靜 兩日冇人

Push

轟買唔到lkk會唔會叫停老鼠單deal

一定會 轟一定諗好曬

仲要捱多一個轉會窗

如果暑假有得簽人 可能簽左拿卡錫迪了

上半季用番原班人馬應該頂到既

9年Jose Jimenez

阿狗執雞

今晚有友賽睇下
係咪收數佬最後一季了

有
不過好少人 同埋主要既人都返曬高登

無咩
另一邊正常勤力好多 加陣好少上另一邊了

我都想做好呢邊 無奈下體迷本身就少人
試過有排係咁推POST都無咩人入

開初發生左啲事 本身呢邊有機會做起
不過舊事不提了

支持女朋友巴

仆你個街終於有人推po

幫手推下

得閒入馬POST同呢到支持下啦

有比賽推下啦

Audi cup

拎一拎 沖喜下先啦

卡子同找數

卡子無啦啦剪陸軍裝

原本個髮型好型

剪完變左碌柒

有冇陣容

Atlético de Madrid: Oblak; Juanfran, Savic, Godín, Filipe; Gaitán, Koke, Gabi, Carrasco; Griezmann, Torres.

Napoli: Reina; Hysaj, Albiol, Chiriches, Ghoulam; Allan, Jorginho, Hamsik; Callejón, Milik, Insigne.

出場了

開波

睇幾腳都知 拿玻里狀態幾FIT

件新衫唔算太差

球員身型著咩都好睇啲

邊到有播？ 有冇link

低清

呢啲比賽都係提升下狀態
最重要唔好整傷 不過下體班友仔真係放緊假咁踢

出左leaked 屌左先>屌完繼續買

緊係 人人都係咁
屌左先算啦

拿玻里年年都咁高汁

幾高汁 轉左lin

A 記落場都係咁

12碼
Savic

Oblak

奧神

前年歐聯決賽又唔見你咁神勇救

衫就最好飛蟲買啦

仆街仔

binc時間

件新衫幾好睇

官網買到更衣室
通常Training 先係官網入

我地個官網有新野買未

上唔到Asia個官網

有件香蕉作客

成件PSG咁

1314果件好睇d

原來有馬體會post
Lm了

件女裝靚喎

早知我早啲推返上去
係咪咁多下體迷

10年托迷

靠你地一齊推下啦

托子會唔會係下體掛靴

嘩屌

踩jj

咁樣輸

比卡利祖奴抽

內柱波

會的

卡利祖

呢球射得好靚

換左火車頭

我不嬲麻麻地佢

佢季尾打右閘個場幾勁

佢呢十分鐘 我覺得佢啲波好左

花式入球

哇 托子

我老公入波了

喊左出黎

即刻換佢

好想佢入多粒

反cup#

反cup

見到lucas就諗起佢個仆街細佬

再入多粒 3:1完場啦

vietto 一回來入波了

Vietto

廢土都識入波

條黑鬼以為自己打緊MMA

黑鬼多數係咁

Red

友賽洗唔洗咁重手

RC

聽日洗唔洗停賽

應該要

波已贏

希望西甲開鑼都有幾丁友繼續傾

好
希望呢度多d人

希望今季有個國王盃都好

今晚場波2點半

難搞啲 聽日返工

有冇人知米八張新約release clause 係幾多

你講收數佬

好似傳過1.2億

係疤區睇篇新聞話200m

如果用尋日嘅水準黎套用番今晚場比賽
利記應該會贏

200m 原來咁多

琴日上半場其實踢得好差
淨係交波都唔準

不過可能係熱身賽上半場無咩點迫搶 下半場就見到多返啲下體既傳統踢法

續約果時話個銀碼冇乜變

不過收數唔會去疤嘛
似下年去做獌 唉

疤狗
咁多位益友準備好睇波未

冇托子

冇人睇

捧盃

琴晚訓左 終於捧盃
打左丁

訓左冇睇 捧今年唯一既盃

2點半好難頂 今日又要返工
鳩聯既話會睇

打左
嬴完拿玻里 十二碼險勝利記

冇啦啦判個12m 嚇到我

多左人

前日手多推返上去
估唔到有人

一日一推

到底疤會買咩人頂尼馬

丹比利

好想基沙文出去闖下，好似以前迪基亞、古爾圖斯（雖然係完左借用先走）、法卡澳、阿古路、沙皮狗（好憎呢條友）咁

但係好驚馬體冇左主力又沉番

其實馬體會都唔錯 不過又係留唔住人咁
起碼係西甲歐聯都有啲競爭力
佢嚟之後都入左兩次歐聯決賽

我鍾意親啲球會都留唔住人

啲老將水準穩定，桑法蘭，高甸個幾個

施蒙尼又正

冇左啲主將都唔大問題既，加上唔知點解keep住買到/練到啲勁人出黎比人買

數漏左文迪蘇傑添

咁多個入面真係最鍾意卡子同收數
我加陣驚一個走 連鎖反應

不過真係成日練到同執到好野
托子 阿古獸 科蘭 法卡奧 哥斯達

You地寧願佢去獌定疤

好唔想哥斯達返黎

兩邊都唔好啦

我諗打多一兩季貨
我都麻麻地

兩個都唔想

就係科蘭令到我開始留意呢隊波

科里斯年代拎兩次歐霸，同華倫黃潛西維爾畢爾包做到西甲一哥已經好開心

估到近年拎左西超，仲兩次爭啲拎埋歐冠

我以前都有留意下體會
但近呢兩三年先做球迷

希望今年真係衝隻盃

每日推幾推

希望多返啲下體會球迷
8月20邊個唔睇第一場西甲邊個就係鬼

衝左audi盃

有冇人10月諗住去睇主場對巴塞

邊有得咁快拎假

拎完audi盃打左十次丁

學生哥 那有錢

幾時先有迷彩作客賣

2:3

DEAL DONE: Zenit Saint Petersburg have completed the signing of Matías Kranevitter from Atlético Madrid. (Source: @fczenit_en)

幾錢
好似話borre都會係呢個月賣埋
廢土似乎留隊

又走一個人
廢土留隊反而我覺得可以

前季咪俾左大半季佢證明自己
季初正選 季尾連後備都爭唔到

Kranevitter好似8.5m eruo
之前修又話對廢土有興趣 冇左件事
新仔黎講留住jota就算啦
Borre番阿甲都好既

Oblak release clause 幾多？
Psg似乎想買

推

但係傳緊個阿甲幻幻前鋒
睇片仲廢過borre

oblak 都走?

好似100m歐喎
psg full pay我覺得ok

psg真係玩哂

我覺得賺
龍門最高紀錄都好似得40m英鎊(?)
但要盡快買返替補
moya頂多頂到1-2年

烏列治諗唔諗得過

哥斯達唔係番黎呀

施蒙尼都話對佢無曬感覺

當日咁想飛黃騰達走 加陣想死返嚟
不了

希望真係冇哂feel 果日見到呢單新聞勁開心

寫信寄過去就得？ 可唔可以寄返我同球員嘅合照 叫佢幫手簽

但其實佢地關係好好
仲有聯絡 之前好似有相係一齊食飯
其實當年賣佢都無可厚非
個陣去到一個樽頸位 攻力不如花膠走之前
唔搏一搏求變只會繼續俾西超食住
但呢個賭博似乎當時輸左 但到今日輾轉間又好似轉到型
冇位只係因為托子想終老 加美雞想唔走證明自己

Vietto 20m -> 森多利亞

今晚有冇人睇波

邊個唔睇就係鬼

踢緊乜尻 輸緊兩球都唔逼搶
成條中場線企晒係度

禁住黎打

咁都執番1分

我地要打車仔

又對軌

唔太驚

唔算太差啦 應該55波

下體telegram group

反而抽薩克達摩納哥我仲驚

矛人既

幾個巧多啦

入谷的下體狗們都要俾貓貓打PAT PAT的
不想俾貓貓打PAT PAT的唔巧入啊
BYE BYE